【突發】突發！！！！！！反送中電影海報！！！

其實我諗唔到叫咩名好
所以就好似小說《1984》咁
用年份做個名就算

呢張冇我名嘅
歡迎攞去改良

淺藍老豆send嚟但唔知出處邊位文宣咁叻

叫 《港獨之母——林鄭》

wa diu 核突過D長輩圖

柒到笑左

勁正

好正呀~

喂呢張真係好正喎

咁低汁就咪拎出嚟獻世啦

騎劫咗
樓主有冇考慮試下粵劇 style

你呢張似長輩圖